Tinder識男朋友後遺症

去得嗰啲風塵之地你有咩期望啊？
蘭桂坊搵真愛啲friend？

所以我一直都唔敢用tinder 識另一半
就係驚好似你依家咁

你自己都識講唔可以all in

屌厭咪走囉 屌你老母好出奇？

性福咪得囉
又話唔可以ALL IN 性福埋點先唔叫ALL IN
係咪唔比玩屎眼

Stupid girl

Tinder咁好玩好多j睇

tinder搵真愛
扮唔知咪算

扑左未 扑左就應該玩厭左搵定後路準備飛你

速食得你就預左喇

無套中出

講真～我都係一個玩tinder嘅男仔
通常搵d玩app嘅男仔就預左架啦
唔花心都唔會玩app啦天真

tinder識男朋友預左比人屌厭飛啦 未醒？

直頭同你一樣
Tinder 識一齊咗四個幾月
前日畀我發現佢location update 咗
我仲用埋cheatbuster嚟check
廢事我誤會佢攞出嚟講嗰陣仲死撐話無用到
最後自己攞電話出嚟畀我睇

歡場無真愛 不要自作多情去做夢

分手啦 唔分就繼續做私家雞 任屌 屌厭就分手架啦

咁你又肯定到喺現實識嘅另一半唔會偷偷用dating apps ?

如果係咁就當我唔好彩係茫茫大海中都撞中d tinder用家

cheatbuster咩黎

抹晒面咁好咩

咁其實香港地真係好多人用tinder既....

USD10 search 一次
睇佢對上一次係幾時用tinder

模掂都知道咗 可以扮唔知咩
攞出嚟傾咪仲好

直接分手唔會好d?
呢d 場面聽到都打冷震

係邊到識人就自己遇到咩人架啦

死基佬

歡場無真愛講左幾十年啦

玩得app玩認真就預左當雞比人屌

我都唔敢用啦，10 個有 9.9 個都係美容雞

用Tinder 搵真愛，不如去水族館買粟米斑塊

因為想知佢點解要咁做
仲要呃我死撐話無

新鮮 花心 囉
唔洗問都知

有老實男人唔要,鍾意D 花fit, 有型,夠潮
交友app 搵到正經嘅另一半,同係蘭桂坊搵處女一樣

早幾日同左個係tinder識既男仔一齊
頭先屎忽痕開返app
發現佢location唔同左
我應唔應該問佢好

算吧啦

現實識都可以玩app偷食

去青樓搵老婆，
咩人會去青樓，
咩人係青樓做，
個答案係塊鏡度你自己去搵搵

遇到衰人姐

一定會咁

‘我有同自己講過因為係交友app識唔可以all in’

頂你自己都講左識交友app預左會咁架啦，不如你一開始唔好果d識

location update左即係點?

D P牌PR公司Account係咁出post好西煩

合理懷疑pr新風向，無撚啦啦咁多依啲垃圾po 上熱門

你又確保到喺現實識嘅一定係老實人？

元朗黑夜 百鬼夜行

用音樂記錄真相希望大家入嚟支持一下

係Tinder識咗現任
一齊咗兩年 大家都無再玩過
一早del埋account
其實係Tinder識嘅唔一定係花心男
現實中都有機會識到賤男
睇你識個咩人番黎嘅姐
至於話點解要係Tinder識人
自己又內向又慢熱
讀個行又全部女
有時都唔係上Tinder就等於Player嘅
如果你真係愛佢想繼續咪拎出嚟傾下
如果佢有女朋友都仲繼續玩
代表佢都未定性未玩夠
就不如放手好了